屋企d 月餅點清。。。就到期

自己一盒都無買
都係人地送

多唔係多 但都幾噁心
蛋黃 可以拎出來整金沙乜乜 做氣炸師

蓮蓉我已經慘到蒸軟佢用來茶面包

打碎飲咗去

變粉劑沖水飲

月餅炒菜心

想食
毒j冇食過月餅

加水打爛佢
再用來煮紅豆沙

煎炒煮炸炆.....隨你喜歡

問啱人

豆沙鍋餅

高力豆沙

呢個OK
豆沙鍋餅。
咁岩屋企有蛋餅皮

放入雪櫃
只要唔發霉就會照食

搓湯圓
細個會咁做

拎番公司餵狗

蓮蓉湯丸狗也不屌